睇完基督城槍擊案條片既。。。

睇果陣覺得，嘩乜咁似打機既，都唔係好得人驚姐。
睇完之後就覺得，乜啲槍game做得咁似，不寒而慄。

我覺得條友打開機多
換彈d小動作都抄足

之前睇美國反恐片，軍人換彈唔會咁大動作

你幾時同你老母打機